[建議]今晚撐警大會口號 支持警方!

我頭先開左個post 而家再整合一下
俾全世界知道我地香港警察既 貢獻

休班警強姦醉酒女網友 判囚5年半

交通警涉搵市民車輛做人肉路障

偽造串錯字醫生紙呃假

港警過大海輸錢搶80萬籌碼

被搜出私煙後稱妻子所贈

男警離婚後續居已婚宿舍

EO輔警認偷拍裙底

休班警炒車後搵老婆頂包

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

做牌

叫口號可以消音變人海送頭

整個牌寫呢句

休班警強姦醉酒女網友 判囚5年半

以後見到黑警 可以根據呢個表遂樣遂樣讀俾佢地聽

原POST

推

Push

放心
呢個post唔係叫人嗌 支持警方

負皮之前睇下內文先好無呀